有冇人低吸左1630?

你買咗？

冇買， 依家想追

0.4 入咗

追左少少

0.35入左 今朝5.5放哂 依家心好痛

0.55

今朝俾莊家質低完再反彈, 咁既勢呢隻野起碼望兩蚊 , 再高唔敢講

算啦, 都叫有贏

日日都質低再升
賭錯邊日再跌九成就仆街都唔掂

咁玩法， 真係怕。

頭幾日輸左4萬4cut loss
落到0.25呢個神奇位就彈 即刻博老命入番
竟然追得番數 執番身彩